警犬亂咁封路 目的想搶民意

岩岩返工見到明明有d路唔洗封，d警犬就夾硬封。目的係想阻人返工，令人覺得係我地阻住全世界

Btw, 不分化 支持大家